［文長慎入］雞蛋的強項與高牆的弱點分析

正式宣布，馬鞍山成為抗爭教材！

好多前線話要守，唔肯撤，
但其實越留得耐人數越少，而且範圍越收越窄，
初初嘅be water係同佢打遊擊，
玩完喇，對家部署好晒喇，
就直接散水，對面又冇得發洩，
而且唔係每次都有目標要攻佔，
咁死守到底為咗咩？
次次都俾人拉一批打傷一批，
每次都損失咗啲戰力，
竟然有人仲話be water係要尊重留守意願？
到底係仇警所以想留，定係有咩原因？
我知實有人屌我冷氣軍師，但請睇埋落去。

雞蛋與高牆，我地從來都係雞蛋嘅一方，
要記住雞蛋嘅強項唔係碰撞，就算上晒gear，
雞蛋始終係雞蛋，雞蛋嘅特性係咩？
係圓，即係強項係滾動，睇返呢個月嘅戰鬥，
雞蛋死傷嘅多，因為高牆有晒部署，
而突發沙田、天水圍、葵芳，冇部署同支援下，
高牆嘅弱點好明顯，就係流動性低，
圍狗總都係因be water而出現。
只有喺足夠時間部署底下佢地先至打得贏雞蛋，
一有突發情況，佢地好明顯淆到仆街。

當你喺佢控制範圍內，佢就唔只裝備贏，
連地理都贏，但係當雞蛋滾動，
佢地又要從新部署先至可以行動，
你睇下冇部署時有狗嚇到喊就知咩事，
制度下嘅高牆邊有雞蛋嘅流動性？
「5年前喺冇不反對通知書嘅情況下由金鐘行上禮賓府，高牆封咗雙學嘅路線，有一班人自己走出去兜上去，高牆就解封了。」
點解會咁橋？
我就覺得係高牆需要雞蛋喺管制範圍內，
咁佢地嘅部署先有用，
如果有人亂走，佢地更難控制場面。

所謂不合作運動，就係不按牌理出牌，
佢越想你喺佢控制範圍，越要打破呢個情況，
而唔係合作地喺管制範圍內做籠中鳥。
義士嘅犧牲應該留返喺真正有佔領目標嘅時候，
而唔係每個星期都有幾十人犧牲，
守同留每個人都有自己嘅決定，
但請諗清楚係咪每次都要開戰，
想贏定係想戰？
想贏，唔係每次都要戰。
下下部署完上晒gear要散band拆陣你估唔谷撚住咩
不分化 不篤灰 不割蓆 不指摘

自推

Be water

推

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

直接過，有人係聽唔入耳

遊擊必勝

巧京京牙

共勉之

唔好再唔肯走喇 香港兒女
一個都不能少
救人比撚狗需要更多勇氣

要留守都要有目標，唔係為佔路而佔

好撚諗到 發夢見到 比人3邊圍都唔走
你掘完地下d黃金未拿拿聲車走 再係第二邊打過囉

旺角一早有得走唔走，圍死就話冇路走

出一日都真係攰到仆街

幫推

其實岩

其實連登講我開始發現無咩用 因為勇武手足係唔會理
有無勇武手足係自己TG講吓 上一次元朗係連登吹佐幾日和風 個結果係點大家都知

個結果就係連登同現實個大風向唔同 就會見到連登好多人屌鬼

老老實實 唔係勇武手足好難叫掂勇武手足